美羊傳扭射都有，全能到仆街！ (2)

上回提到

美羊傳扭射都有，全能到仆街！

科斯狗條柒頭去左邊

諗住季初班王者轟串柒柒就好想笑🤣

係

藍斯都不敢相信

阿狗偷偷留下負皮